蘇屋邨漏煤氣案 警方列謀殺及自殺案

【13:10】兩名年幼子女在明愛醫院經搶救後，最終不治。因情緒激動送院的男戶主至中午檢查後離開醫院，其間他非常激動向在場傳媒說：「我死晒屋企人！」

現場消息指，涉事單位內的煤氣喉疑遭切斷，警方調查後，案件暫時列作自殺及謀殺處理，由重案組跟進調查。